我唔忍心見到香港咁

97之後乜都變晒 一啲民主自由都冇 其他嘢都倒退緊
諗住投票俾做到野嘅人 又被DQ...
其實一直已經慢慢咁失去希望 但係今次真係唔忍心 唔忍心呢個我鍾意嘅地方 就咁慢慢咁被污染
6月9號我一定會出嚟 你呢?

共匪壞事做盡，殺國民八千萬人，貪污腐化，豆腐渣，監控鏡頭周圍都係，呢二十幾年，不斷壓詐香港人自由空間，2014年雨革要求全民提名直選特首，政府視若無睹，仲變本加厲，高鐡割地、萬億人工島、銅鑼灣林榮基、宜家仲想搞引渡條例，不斷挑戰香港人底線

作為一個正常有良知有良心嘅人，絕對唔會對共匪有任何一絲嘅感情，更加唔好話與匪為伍。呢個並唔係意見不合嘅問題，而係揀做一個有良心定冇心肝嘅人嘅一個選擇

6月9號，大家一齊示威